[SellHK] 屯門御海灣 (灣灣) 頂層1702萬沽 呎價2.46萬

屯門新盤大戰，新地海皇路新盤御海灣（御海灣發展項目第1期）先錄高價成交，招標售出特色戶，樓價逾1700萬元，呎價高見2.46萬元。

成交紀錄冊顯示，御海灣2座28樓E室，頂層連天台特色戶，3房間隔，實用面積692平方呎，另有613平方呎天台及47平方呎平台，成交價1,702.32萬元，呎價達2.46萬元，創項目成交金額及呎價新高。

支付條款顯示，買家採用建築期付款計劃，並享有住戶停車位優惠。

連燈仔一邊唱淡 屯門就接近2.5萬呎成交

傻的嗎。。。

1700萬買冇廚房既單位 幾有特色

特色戶連天台都J個呎價係咪on9

btw 單位入面有個平台仔, 有私家樓梯直上天台 一定好爽

廁所就有2個
廚房1個都冇

兩間客房會唔會細左D

千七萬唔爽就假啦

嘩，sellHK要加油

日日出入 型比你睇
果1700萬 已經好值

新地收1700萬 唔爽就假啦

每日係ig fb直播自己平台行上天台
好撚威

流野 做勢架姐

淡淡不願面對

啱呀 一定係左手交右手
或者係SellHK內部轉讓

新地真係唔到你唔服
次次賣樓都可以食盡溢價

幾多人無以為計埋天台...?

呢個位有天台應該好撚正

點解釋？
有錢唔買市區二手樓？

日日係天台望住富撚個紅燈招牌同第一座高層 好正

咩移民去英國 買大屋都係廢話
有錢買左 都要有班窮撚 點綴下 先顯得型架嘛

G有幾呎 對比差咁遠

大約300呎啦我估

主人房大過佢廳

中層火燭既話，咁高層啲人咪無得上天台走火警？

個走廊浪費咗唔少位

個天台計番4百零萬, 你覺得貴但唔係唔合理
就咁睇2.4 萬尺價就係到9up

好多貨櫃車日日行

勁撚鳩屎梯形走廊 廚櫃被迫放屋中間

開放式廚房間返牆囉

利害

香港人真係非常非常非常有錢！

on9 得50呎

天台仲有其他公用地方

都得 但會有條好長既走廊

咁個客飯廳同主人房一樣大
買3房單位都要開摺枱食飯

如果我真係咁醒目買咗
應該會拆走一間房擴大客廳

咁貴都買？

點解唔買兩個村屋頂樓單位？

又要間返個冇窗廚房，又要拆一個間
咁大工程，不如買第二個間隔正常既盤

1700萬住屯門
屯門公路日日塞車

人地話單位連個大天台 覺得好正好抵 唔貴

十年後可以同人講住地鐵隔離特色單位，此刻無價

其實天台整間屋比個工人住不知幾好 大家都有空間

啱呀 即係非法僭建 不知幾好

預咗用隔離平台煮餸
日日BBQ不知幾過癮

未住過有天台係唔會明嫁啦

預你放鞋櫃同雪櫃